覺唔覺得生命滿希望個廣告其實都好灰

成個廣告都陰陰沉沉咁 個音樂又有啲頹喪feel

自我安慰咁款

希望在明天嘛,,,, 明天是陰天,, 可以去死了

以前有個版本仲寫實啲

一路LOOP

生不如死

你點知今日會好天架？
屌你，我有睇天氣報告架嘛～

凡事冇絕對嘅
可能今日都係落雨

生命冇希望 前路由我創

生命無希望 前路受重創

以前巴打的名句

啊啊啊 前路冇希望

啊啊啊 大新信用卡

好掛住Eminleo

其實落雨又有乜好怕喎

呢個幾高質

其實落雨又有咩好怕喎
講到人哋想死係因為無聊原因

啊啊啊 我來自德成

我好怕落雨，想死